黃子華寧願結婚去飲，都唔肯就呢半年示威講一句說話！可恥！

黃子華昨晚出席C君婚禮，大方任影。

意料中事

退休啦要講嘅野2014年個show都講哂

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

佢個底 熟佢既都知佢黃啦⋯⋯

仲有電影等上映

ok ，今次唔計 ！

係失望嘅

唔好扮見唔到
唔好覺得麻煩就唔簽
幫手forward

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

佢廿幾年黎講左幾多句

唔再需要政治代言人

佢出黎講野有咩用？有政治影響力？

連登仔又開始表演十重標準

係fans就唔會話失望
佢好耐之前已經講哂而家香港發生既事
唔係下下岀黎唔講兩句就話佢係藍既

佢串緊政府果時你仲讀緊小學炸

CY / 肥媽：我30年前叫平反六四時你地都未出世呀！

當然唔會話佢係藍啦
佢1990 就已經開始串鳩中共
串到金盤浪口都串緊

但我唔明點解會唔開口講野
佢唔會唔知自己嘅影響力
可能佢背後做左好多野啦
但我覺得作為一個具影響力嘅人
開口講一句先最重要

我想講
要講都講哂 成廿年

佢串同鬧中共/政府既句子我地今日仲用緊。

可能佢覺得自己都收左山, 唔想講咁多野。

黃子華叫個日本細路返去同人講釣魚台係中國個時
佢又係邊呢

照你咁講,咁我係咪要當689係好人

呢d 野唔會夠
佢一句加油已經係強心針
當然我唔會屌佢
我呢幾日都開緊佢d 舊show 黎聽

其實仲有好多雨革有出聲個d偽人
反送中噤曬聲

佢20年前就講第一句, 一直都講

香港有幾多人係呢半年先開始講第一句?

一直都覺得大庭廣眾欺負日本小朋友好冇品

假假地都係李小龍的同胞

心照啦

其他人以前有黃絲言論，依家唔出聲＝笠水/中立仲差過藍/想食兩家茶禮

黃子華唔出聲＝要講既以前都講過

29 年啦

淫 kay，supper moment, etc

今次送中真係照妖鏡來！

好多人都冇出聲啦, KAY都冇出黎行啦

我冇任何根據
但我會選擇相信有啲人唔出聲會出錢

講多次, 完全冇根據

連登批鬥大會開始

奸人奸相，一面老謀深算

都講咗29年
要講嘅乜都講哂

唔係已經講左幾廿年啦咩?仲想佢講啲咩?

子華已經係神
神唔拯救世人
都仲會有人相信

達哥好慘

同達狗一樣

講左廿年啦 佢咩立場洗唔洗仲要畫公仔畫出腸

子華一直關注事件🙏

反而瘋蝗醬係支那搵緊食就咁多連登仔支持

子華由我未出世已經係黃，要講既已經講晒
反而果啲佔中時出過黎之後又唔出聲既可恥

班藍絲偽人支持64學生個陣你出世未呀

樓主幾時學左中共，剥削人沉默既權利？

睇喱騷tommy個集
佢有一段講陳奕迅幾岩
eason成功係因為唱歌唔係因為言論
所以即使佢唔出聲 都唔會比人批
因為佢唔係靠呢樣上位

黃子華 佢只會係佢自己個show講
2014個89粒，佢都講成十分鐘
2019呢一萬粒，如果佢仲開，我都私心相信佢會講

而家又唔係達哥
放過子華神都唔撚得？

快啲表現十重標凖啦，對比人物-子華；達哥

請無視引戰狗

咁達叔呢？達叔又有政治影響力？

達哥都一早表咗態，大家怪錯咗佢了

連登仔雙重標準

我唔係子華fans
不過佢明顯淡出緊
唔通要搞記招講一句五大訴求 求一不可咩

___寧願____，都唔肯就呢半年示威講一句說話！可恥！作文大賽

古天樂寧願拍戲，都唔肯就呢半年示威講一句說話！可恥！

佢預言哂

反而我地大部分係港豬

係咪指達叔

On9, 你呢句說話同樣可以套用係达哥身上，條支那达以前果幾年都成日講架

寧願結婚去飲，同為示威發聲係完全冇類比關係
你想講佢點解唔肯發聲咪照直講
兜禁大個圈做標題黨

大中華膠

照你咁講 講政治完全係為咗生意

啱啊 宜家睇返d野都啱用 根本個狀況都無變過 從來都係無法治 中共咁多年仲係蝦蝦霸霸 子華一早放棄大陸市場講真話 就咪撚亂批鬥

其實我有諗過佢唔再開SHOW講政治野
應該係俾人落左封口令...
唔係既話, 點會無喇喇金盆洗手?

善用起底

達狗七年直播
要屌都屌曬
出面仲咁熱鬧既

咁達叔夠係啦
達叔成功係因為打機風格獨特
唔係因為政治
咁佢唔出聲又要比人屌？

軒叔都話要講嘅嘢已經係佢2014演唱會本場刊都講哂咪又係比連登仔批鬥

真兄弟會明！

幫佢拉下

五毛批鬥大法

由達哥開始, 我就唔係好明
點解要逼人表態, 因為由逼人果下開始，人地點做都係錯
事實達哥都癡撚左線，亦睇得出佢變左，但我自己唔care

因為好重要一個事實
我相信大家係唔需要靠公眾人物開聲而去歸邊，我相信單係612開始已經足夠令人醒，唔係既就721
而唔係要靠達哥, 子華, KAY 開一句聲, 你就突然, 叮一聲個人醒左,歸邊了
咁邊緣咁極端既民意份子我相信係少到好少，亦唔見得佢地有幾大參與度同影響力

所以真係唔需要再深究邊個出聲與否，人地開口自然係bonus 係好事。
但係我地自己一舉一動，所有堅持，我相信真係有緣做同路人既香港人，會大家互相推動。唔需要有名氣既人加持，事實上佢地都係大家一分子。

十重標準要推

Diu 你，咁多人唔攪你攪子華神？

拉

係子華神兄弟就明
樓主引戰狗請速離開！

達哥話哂30幾歲仲要打工日日開台，子華神起碼幾個物業上哂岸

一個唔出聲俾人批鬥，另一個唔出聲連登仔話今次唔計

另外呢2個人係兩革時都係黃絲底

上面講左咩，自己參透下

紅衛兵？佢表唔表態對抗爭有咩影響呢？佢表態完黑警會被清算？

十重標準系列

子華鬧中共串政府果陣, 黃絲呢個term都未出現

睇下佢2014 個show先講啦
人地早過大把連登仔出聲

係子華神兄弟就會明
佢關注緊

見到連登仔完美演繹雙重標準
開始有啲同情達狗

子華似係大愛大中華膠
雨革個陣個show bin到政府啪啪聲啦

On9 講先最重要 咩道理

子華已經上咗神檯，冇必要迫人表態，佢見到今時今日嘅香港內心實唔好過到咩都唔想講出口，我地共勉之

大個仔啦！自己識諗野架啦！
點解要個藝人或者公眾人物代你發聲呢？你既諗法唔需要佢地認證。或者你既諗法有料過佢地好多呢？

子華都講過收山啦
講左幾十年 咪俾人地休息下囉

某人唔出聲＝狗
黃子華唔出聲＝神

就係因為佢無講，所以呢個post 咪出現左囉
定係佢一出左聲，其他本身做緊嘅野就做唔到？

其實佢都60歲
打工嘅唔少都已經退休
佢退落嚟正常不過

浪費時間狙擊藝人不如做下文宣玩下twitter啦好嗎？

子華神關注緊
呢鋪唔計
ok?

睇下佢出過咩post啦

有冇人覺得之前反送中「雨衣男」跳樓好 on9 ？點解唔投埋票

靜

人地連留島不留人呢個概念都一早講

一個咁醒嘅人睇住呢廿幾年嘅變化，就算取態不變，去到今日應該真係無乜好再講

失望

得啦
識佢既人知佢係點
在心中
相信佢都一直關注

咁唔同講法 你話子華開show 跟住完全唔講政治就抵屌姐 咁人地都講到明要金盆浪口
但達狗係開台又唔講 乜都唔講 到真係俾人唾棄先黎拎光環

寧願去飲係錯？去飲朋友個餐都係錯？

仆街毛多撚到

真係金盤浪口
臨尾收山炒黃牛cap 埋香港人一大筆先走

阻住熱門
拉

係時候 反

不嬲佢都係只會係show度講，平時唔出聲嫁啦
樓主係咪香港人嚟？

d人屌佢彈出彈入一直關注咋⋯⋯

黃子華話左封口唔講就唔講

封口棟篤笑
講撚度封口等於成世唔撚講野咁

唔同既係
迖哥怕紅唔敢講
子華神講明o浪左口

又唔見你批鬥家駒？

講左廿年 講少左句就變左藍
你幾時見過黃子華係show以外既地方發表過偉論
你哩埋係佢床下底就可能聽到

場運動唔會因為佢一句說話而改變
佢嘅立場好明顯，要講嘅都講咗29年
更何況佢而家退休咁滯
突然出嚟講幾句，呢啲光環佢邊受得起
樓主咁得閒不如開多幾個行動po啦屌你老母

agger，啲人開始偷換概念幫達狗

佢不嬲都唔會平時講
仲有佢都擺明係大中華膠
唔使推佢上民主鬥士

達狗明顯本身有講開但要政治審查到節目避撚開晒64同反送中新聞
唔好當人咁快唔記得

達狗都有人幫

689廿幾年前都讉責中共
佢應該係黃

封口連個良心都封左？

得罪講句，仲衰過 bomba

同情達狗？子華有冇因為搵人仔而唔出聲先？

其實佢一開始係敢言上位
2014發表言論後訂閱人數多咗好多

梁振英當年都上電視平反六四啦

子華神

X哥都退左休喎

好多野，黃子華跟住去邊度、末世財神、秋前算帳已經講過
亦希望大家唔好不斷玩「尋找仆街的故事」
拉

金盤朗口嗰陣都明示暗示過
算啦
比起表態嘅護旗手
知道佢心黃唔表態就算

咁英女皇寧願係白金漢宮撚狗都唔表態又可恥？
你班五毛唔駛玩呢D啦，你地係超齡紅衛兵我地唔係呀。

你老味個西
cap 埋cap 埋香港人咁多錢
拍拍囉友就潛晒水
黑白可能佢好清楚 但更清楚既係佢無為人類道德底線而發聲
同許冠傑一樣咁撚仆街

連登仔真係十重標準
平時屌人中立撚衰過藍
某D人沉默又可以有人衝出黎護主

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

連登仔：引戰狗！

達哥都講咗好多年啦一樣比人杯葛
黃子華係香港發生咗咁大件事都無出聲
佢應該要比人杯葛囉

懷疑迖開po 引戰

佢d talk show講左100萬次啦
仲講ar

咪撚post 埋呢d 垃圾post 冇營養

冇錯 要影響嘅已經喺過嘅咁多年棟篤笑改變咗 要醒嘅都醒咗 佢再講呢個話題我驚佢頂唔順自己嘅抑鬱

子華由一個好熟口面嘅演員到今日呢個男神位置 都係用盡佢自己能力 去有效地説服我地一眾港豬 用藝術家去形容佢 我覺得一啲都唔過份

啲咩成龍呀校長呀之類 做一切只係為佢地自己 呢啲偽人只係當fans係契弟越豬越好 但現實就係成班契弟唔鐘意用腦 就係送錢比佢地洗 香港今日有咁撚多廢老 當時嘅娛樂圈真係責無旁貸

子華佢喺呢個圈 不得不做棟篤笑 但又因為棟篤笑成功 全個過程由頭睇返一定唔係喜劇 細個睇佢覺得好笑 但早幾日再睇返 大部份都笑唔出 sorry

利申：老鬼有買佢嘅CD

學bomba試水溫

其實唔係下下要講出嚟對著幹

中共要玩咁大 無好處

今次事件可以話自64後最大型社會事件，規模嚴重程度可以話係97後最大，之前都講左今次就唔講 ?

個個00後都有上網睇子華舊片？

問題係達狗係背信棄義 當兄弟係無到 扮哂野 仲要串
相比下子華神只係唔講野

諗諗下都有啲矛盾
明明黃子華一直賺緊香港人錢
而家唔出聲連登仔就維護
達狗除左極少量subscribe差唔多無賺過香港人錢
而家唔出聲就比連登仔屌到開花
照道理唔係應該賺過我地錢既人更加應該出聲咩

背信棄義？口講兄弟咋
你估真係同你結拜左咩傻西

華粉不願看見。。。

起底分化撚
=子華係黃
pull

垃圾Po

拉

達狗迷好撚肉酸
係都要拉埋人落水
但明明兩者好唔同
一個為錢而唔講
一個淡出而唔講
咁都唔明真係反映緊依家班達狗迷弱智

紅衛兵迫表態

你知唔知乜野叫金盤啷口

《乜代宗師》落實於賀歲檔上映

子華神自編自導的新作《乜代宗師》已經完成，據Golden Scene發行公司表示，電影將在賀歲檔上映。新作主打香港市場，故事講述乜代宗師子華與飾演拳手的劉心悠，因為打拳而認識之後發展出感情。這部勵志的動作喜劇是子華全數投資拍攝的作品。

原來有新戲，搵食暏犯法呀！！！

知道佢做埋蘇永康個仔契爺，
就一直對佢好有保留
直頭覺得佢做show先黃

咁佢冇講錯

諗多左
佢早排有套戲大陸拍
所以先唔出聲

佢當年一句釣魚台係中國，即刻有得返去開棟篤笑

又帶風向，星期六日有咩行動？

其實點解要迫藝人政治表態？
真心問

大家仲港豬ge時候，佢應該成日講政府

樓主分化撚 子華串中共個陣你可能未出世 近近地2014個show 已經有講啦＝＝

屌佢既人唔該睇番佢以前d 棟篤笑

過下寧靜日子唔得

別怪他，別怪他⋯⋯

我唔撚明點解會開始有逼人表態哩樣嘢，要逼出嚟嘅表態仲係唔係佢哋嘅原意？仲要要支持嘅要反對嘅一早歸曬邊，仲要下下都屌哩個唔出聲嗰個唔出聲有咩意思，除咗令人反感之外諗唔到有咩用

咁你想佢講乜，點講? 記住佢唔會開口講光復香港，佢講得出就唔係黃子華。
但佢係黃係人都知，要講既都講咗廿幾年，唔需要喺呢個時候出嚟專登講d俾人話拎政治光環既嘢

是旦啦 各有各睇法，我出返去做文宣

你個 Post 同標題屌完話今次唔計？

唔出聲又冇做護旗手都要迫人表態?
分化撚

宜家係屌緊你地連登仔雙重標準呀

再者，以前講過又點，立場唔會變既？

14年講既野 19年個立場係咪一樣先

譚詠麟 都唔係啦

人地有冇讀新聞避開64反送中呀⋯

樓豬走先我頂住

真心我上街都係因為黃子華

如果我係佢 今日出嚟講一句就會有多一個三四十歲嘅藍絲即轉軚轉黃上街 我會出嚟講 因為改變近三十年嘅觀眾群係我嘅責任

子華差唔多六十歲 佢就用咗十年影響我但我地自己要改變做咗啲乜先？ 問心有冇出過聲影響自己身邊嘅人先？ 每人自己影響身邊八個人 唔洗八代全港同一陣線 黃子華點止會影響八個人

咁就唔好話謝安琪唔出聲啦

行得比人前
但係當大眾醒覺時反而唔敢提

佢唔係退左休咩? 又想借機迫佢果多次show?

講嚟講真有乜用唔通佢有權力咩最多咪圍爐取暖

牙Kay唔出聲就屌人祖宗十八代
春卷奶撚曬共就話人地之前轉過黃絲icon，身不由己

咪係，要講都講晒，子華神真fans就會明

本身都票房毒藥

今鋪仲唔蝕撚到嗌救命

暗黑兵法啫
港獨之父唔係浪得虛名架

我反而覺得佢預計到，喺香港既言論自由將會愈收愈窄
所以至金盆啷口

都收山啦點杯葛啊
唔睇upload上youtube d show啊？

幫你補link

唉 屌
咁都批鬥

仲有新戲上呀，收山

連登仔搬龍門重快過政府

唔好係又批鬥 唔係又批鬥好無呀?

咁人地又有冇開過咁多場show搵埋咁多錢上埋岸咁濟，根本就兩個都唔抵幫.係真嘅應該係hocc咁

好鐘意迫人講野

咁佢有冇護旗有冇撐警有冇串fans？

香港大部份偽人都係垃圾
佢都係 子華神？ 神你老母

黃？ 唔去遊行咩都唔做叫黃？

又玩批鬥

推呢個

推

2014有冇講死左幾多個人爆左幾多隻眼?

係

我冇話過, 有話過係嚴人寬己, 分化撚

成場秋前算賬大約1000句左右

最鐘意係娛樂圈血肉史2

第一次實現嚮紅館開show嘅夢想

成個show我喊多過笑
佢嘅一生就係一個勵志片
我哋身為觀眾當然知happy ending
但係對主角就唔係咁好玩

神唔神就睇你點睇，個個人都唔同

佢之前都講明唔會再講，你依家當佢係平民就算啦，唔出聲咪唔係黃唔係藍囉，你會唔會無啦啦出街迫人認黃定藍？

自已見解： 佢上個SHOW講黃傘都屌到政府。黑警啪啪聲，今次唔行前又唔代表佢唔係黃，不過都有D失望既。

Agree

同睇星爺啲片一樣
其實全部都係悲劇

係啊 屌你老母 迖犬都係黃 熟佢就會知
唔出聲唔做嘢 呢啲叫黃？

屌原來佢已經就嚟六十
佢不嬲低調 乜都唔講
又唔用social media
係有show 先會提
到佢又出show 但係隻口不提先批鬥都未遲

佢串緊政府果時，你出世未

洗唔洗年年講 月月講 甚至日日講吖

人地兩年前已經預言哂，講埋要講既野啦...

你話黃子華係你老母都得啦

對唔住 咁多香港人爭取 為左邊個
你、我、牠都有份
唔出聲想坐享其成？No way!
唔表態仲衰過藍絲

佢唔出聲真係好失望，今年唔會睇佢賀歲片。不過佢應該係黃既。

又學共產黨搞分化

引戰狗一名

勿忘初衷呀！

點解要周圍樹敵？
做多Ｄ實事好過啦！

話9人諗下自己做過d咩先啦 冷氣軍師

退乜撚野休 佢拍緊賀歲片喎 驚大陸上唔到咋掛

達哥真係慘

連登仔繼續含到雪雪聲

人就係咁偽善
偽到自已都呃埋

秋前算帳後入咗世搵銀

要講嘅嘢1996年秋前算帳已經講曬

偽人版迖哥 不意外

其實點解要不停逼人去表明立場?

講講下又關達哥事
冇人原諒你啊
試水溫返去食下屎先啦

釣魚台個次呢

有睇子華18年金盆𠺘口, 都應該知有咩要講都講哂, 個主題圍繞講香港, 亦唔做廣州或海外站, 就知佢心意, 佢都叫睇化左, 今次反送中運動真係仲需要某某講兩句說話咩? 做實事吧!

華狗同達狗有咩分別呀而家？

子華同達哥唔同既地方係，一個每一日每晚都會講下d新聞同抽下水，

一個係子華fans就知，佢一唔做棟督笑根本一路以來都唔會透過大氣電波講d咩政見，完全唔係話幫子華，你話如果佢有機會未來開棟督笑唔講呢件事，特登避開成場都唔講，咁你真心任插罷盼睇講埋唔係同路人再加熱狗式狂屌，瘋狂狙擊大家都接受

達哥個case係，由64開始年年開台遇到都會講下或者默哀，佔中個時都特登拎把黃傘出黎，但今年直到宜宜布關台前都提都無提，再叫其他手足做引戰狗，仲同d兄弟黎鷹割席，拎子華同達哥黎比好唔得bor

藍子華？

佢十年前就講啦，成班有組織分化，出完一次又一次，轉攻黃色藝人
子華神，撐

善用起底，樓主分化狗

熟既都知佢姓黃

“如果你老公三十年先同你講過一次我愛你 咁佢句我愛你都好㩒使吓”

呢句啱聽 去飲同支唔支持發唔發聲完全無關 雖然我都想知點解佢今次咁靜

佢出聲個陣又唔見港豬覺醒？

淨係識笑

利申：港豬

有出聲咪當幫忙

無出聲都唔到我地逼

我估多數有差佬fd or家人，先唔出聲

強咩心針...你會因為佢講一句加油就開心咗好多？

是旦啦 廢時嘈
都唔知你地執著d 乜
做文宣啦屌

依家先真正明白佢嗰句，香港回歸係阿媽鏢仔參，誰來比贖金？

咪係
陳方安生都退休 仲咁幫黑衣人 都唔知做乜

達哥雨革屌警暴果陣你仲飲緊奶

咁你都無謂推達狗做政治streamer ok?
要子華狗呢鋪唔計就大家都唔好計

Pull

唔講以為達狗開台做政治streamer

少年 你尚年輕

王晶以前都屌大陸
係因為果陣中國仲係好廢 食香港水都夠佢地名成利就
黃子華都係
到2019年佢拍套賀歲 港產既 大陸唔上畫都係要靠紅色資本

所以偽人一句到尾 都係見高拜見低踩
以前香港係主流市場 咪有果句講果句
宜家大陸用錢壓你 就算你咩神乜神都要跪住奶

子華神唔同 ok?
真兄弟會明 關注緊

22年前秋前算帳已經講哂你聽 人地一早睇化咗

達哥讀新聞屌中共果陣
你仲係老母個閪度咋

好記得子华當年蝦9原島大地
釣魚台係中國

前美國海豹特種部隊司令 William H. McRaven 有嘢想同大家講

算鳩數LA 大家 偽人E樣野 係咁撚假嫁LA 講一句除時無灑支國市埸
一定係錢親過你地班示威者

佢個好朋友蘇永康咁藍,而家邊出得聲

根本冇退休，仲有電影會上

連登啲標準真係得啖笑
上晒岸賺夠晒嘅
根本最有本錢發聲
但永遠唔屌
總會幫佢搵到藉口

當打嘅就唔可以沉默
暗撐都唔得
Haters一出黎連登仔就跟風屌埋一份
完全唔理人地可能有合約問題，有家要養

唔肯用同一把尺就唔該唔好再討論藝人
好討厭

睇下係咪真係淡出
有巴打話黃子華拍緊大陸賀歲片
如果係因為咁唔出聲我會仲失望過達哥

點解呢幾日咁多人幫佢講嘢

呢幾日風向超奇怪，好似怕黃色風暴太強，要不斷分散打擊面。

達哥就快有舞台劇上 游惠貞都有份做

on9 照你咁退 如果佢立場係咁堅定
退左休先一身輕 無壓力隨意講喇
我就咁睇 黃子華既棟篤笑需要準備時間極長 而且演出亦辛苦
依家未有機會就去上大陸搵easy money囉

淡出到拍電影
淡出到2020上映
好心你地班子華狗fans咪撚咁鳩肉酸啦

講緊子華狗定Tbb同緊do姐答問題個C君狗？

其實禁多人都開左口
佢開唔開都冇關係
更何況佢要講既野
佢既show都講哂啦
做乜要係咁迫人講

不過公道講，689係直接奶共，但黃子華只係唔出聲啫

達狗同黃子華一樣唔出聲都比人屌佢奶共屌到開花啦

達狗何止唔出聲，直頭想食兩家茶飯

黃子華呢啲真正唔出聲嘅咪又係得而家呢啲小打小鬧

人地冇諗住退休喎
出年仲有賀歲片上㗎

黃子華遲下佢有戲上喎 佢唔出聲可能都係想食兩家茶飯

賤精Alex_Lawther又响到挑撥離間

有新戲上喎
你就收山啦

就係承受一定後果被大陸封殺先無再出聲 低調支持都係支持

咁其實好幾位一線歌手都唔係靠政治上位但就比連登批鬥

黃子華就算開聲撐警

連登仔一樣會絞盡腦汁幫佢兜

達哥衰在64露咗底啫
如果唔係就同子華一樣神台級待遇

麻煩大家睇睇樓豬開過d 咩 po 唔好浪費時間

如果真係因為退休而唔出聲
我真係唔怪佢
但問題係原來有戲上
真係好失望
利申：好多年既fans

咁大家唔好再expect任何香港藝人出聲啦
全世界歌手就專心唱歌 演員就專心拍戲好冇？
唔好講埋啲咩如果2019年佢仲開就會講嘅廢話
ff嘅嘢唔該你收撚皮
事實就係佢冇出過聲 事實就係連登仔雙重標準
Eason子華就唔係靠政治上位 張敬軒kay達哥就屌到地底泥
龍門搬到上太空啦屌你老母

連登仔真係賤過袋底泥

一個字：錢

達哥是無辜的

唔駛理其他人啦
仍然有一班手足支持佢就足夠
本身Chatroom 都俾班小學雞 + 教人打機高手搞到勁煩
到達朝光復果陣 所有野重新黎過咪幾好

某人: 真兄弟自然會明 -

張敬軒2007酷愛一早紅 之後開左好幾場演唱會又港樂 都唔係做開社會歌 唔知點樣叫靠政治上位kay就2008已經上位 不過之後做好多社會相關歌曲 唔知點judge好

達哥都退左休
14年直播都講哂

所以咪話啲人都係幫自己偶像講嘢
甚至有啲擺明唔係黃都有人撐

藍子華

agger 99% 分化po cls

游學修

世界仔嚟 呢啲真係睇你地條線擺邊
金盆浪口有幫藍絲藝人出聲 懶係中立客觀 實則怕得罪人
但比起秋前算帳大膽具智慧談論回歸 由市民到共黨到政客都有談及
最後一個show係轉彎抹角 用最保守角度避開最敏感亦最現實嘅問題
老實講 佢講唔講政治係自由選擇
要批鬥都未到佢 但唔會幫佢夾硬兜

咁唔通佢有發夢又要話你知咩

只可以話，達哥仲係太年輕沉唔住氣

繼續縮落去，都好過係網上同班hater互屌，輸梗既

一係學隻屎來母咁扮前線其實個張劇照黎

達狗迷都會識潛
係黃子華fans 係都要死撐

黃子華班fans和理非多D
達哥d hater多前線

係客路既問題

佢講過搞棟篤笑嘅原因係想為大家喺一個咁唔開心嘅社會下都仲可以笑下，但到最後一個棟篤笑嘅時候佢係話呢個社會已經衰到連黑色幽默都唔可以再令人笑一下，所以先唔再講

達哥比人屌嘅原因最主要係以前佢開台唔會避忌政治話題，但近一兩年自我審查，開台有啲敏感野一句不題

而黃子華對政治話題一路都只會喺棟篤笑睇到，又或者佢一啲作品暗喻，但由6月以黎佢都冇任何作品出過，咁冇聽到都好正常，social media亦唔係佢活躍嘅平台，但某啲藝人會用social media黎講野嘅話，咁咁耐都隻字不提先會比人屌

過氣明星

佢唔係叫藍子華咩

點撚樣，宜家個個都狙擊一次先得？佢又無出聲撐警撐中国，咁嬲乜？到底做乜連登越黎越多呢D狙擊post?行動post就一個無撚見到

佢講果時咪隻隻港豬北上吃喝玩樂

子華神fans話賀歲片唔計
ok?

真

真
要講既野達哥2014雨革開台都講哂

雙重標準到

利伸 子華神fans都咁話

所以呢件事發生前 冇出過聲既兒連仔都統統都係籃絲

事實上佢的確暗屌中共屌咗好多年
當年有幾多人有佢睇得咁通透先？
先不論呢半年有無出聲 或者佢係有做得唔好
但如果要批鬥無表態嘅藝人 我諗唔會係批鬥佢先囉

子華唔表態= 要講既都一早講左 大家睇咁耐都知
達哥唔表達 = 14年就肯講 依家就縮 正契弟 仲要借政治先紅

但係個龍門搬撚到咁 好肉鳩酸囉

駁唔到

佢既思路同諗法, 教曉左我地好多
香港既思想啟蒙家
佢不嬲都一直屌醒d 港豬
佢行得好前

大哥 佢金盤浪口
係唔講 棟篤笑 同 唔講政治野

都收左口 點會咁易評論

子華fans 又話佢退左休?

都幾好笑
明明講足廿幾年無人聽
收咗山 講少一次 俾人屌

平心而論
而家中立嘅藝人係有九成九都比唔上佢前廿年做嘅嘢
打仗都睇功績啦下化
無必要針住佢黎講 然後話人搬龍門
有心有力不如做啲實際野好過

佢護旗你先再黎話佢啦
發哥黃到金都唔出聲啦
有時大家心照啦

佢唔係藍
睇佢咁多年創作
就知如果佢係藍係一定寫唔出
不過你知佢係刻意退到咁後
會覺得所謂夫子自道原來可以咁無風骨

香港依廿年黎有邊件事嚴重得過今次？
想知佢以前點樣講曬？以前有抗爭者比黑警殺死過？

其實抵屌

藝人=偽人
你地以為佢好想表態？佢想揾錢姐 點會表態

直接叫子華狗就得

黃子華有光環

唔講咪唔講囉 又係到強迫人

你聽一次以前啲棟篤笑 今日既情況已經一早預言哂 仲使專登講？

冇人叫佢一叫就講 係叫佢講一次光復香港姐

連登仔全人聲明一定要佢表態
唔表態就封殺佢

屌你老味，同支那逼人愛國有咩分別
你地追求自由，但依家一個明星表態嘅自由都冇
唔表態就俾人屌

even 佢唔駛表態
就算佢企出嚟扮下智者
笑下班港豬
“我一撚早話咗97後係咁撚樣，
係你班傻仔俾錢買飛入嚟當笑話睇之嘛”
都叫負番呢廿幾年搵政治當飯食嘅責任丫

其實係咪無人知黃子華廿年黎都串緊中共？
跟住去邊到 秋前算帳 睇過未

e.g.?
不表態同奶共唔同
文匯之星呢啲抵比人屌

子華fans話淡出呀
靜啦屌

以前有屌就計架啦
王晶都拍過片屌中國
大家原諒埋佢 ok?

真，佢有套戲新年上！

屌又話淡出嘅

共匪謊係要你地班人民批鬥

結果
又得分
唉 .....

唉真係好唔公平

係啦係啦 淫K春卷轉左icon 冇講野都要被屌到上天

子華神 咩都冇講冇做
ok啦 身不由己

哈哈，連登神台再冇神。。。。。。
Eason 子華神

雖然佢依家唔出聲姐
但你又唔好無視佢以前講過既野

謝安琪張敬軒個啲 容袓兒拍左條片無得講

子華有社交媒體ac? 冇人問就唔會講，如果會開show 我諗佢都會講

當年佢講冇人聽
依家唔講俾你話
咪咁小學雞啦

呢啲題目真係好撚煩
藝人講嘢場運動就會贏咩𨳒
個個小粉紅玻璃心咁
唔出聲都𨳒
係都𨳒藍果班啦
完

達哥真慘

牙Kay達狗就要被連登仔屌
黃子華就無問題
連登仔好嘢

兒登仔不嬲雙重標準

我就覺得佢係真正看破紅塵，笑看風雲個種感覺。
老實講...佢講政治個陣...呢度可能好多人都未出世/仲讀緊小學

( Show Blocked User - Alex_Lawther )

( Show Blocked User - Alex_Lawther )

( Show Blocked User - Alex_Lawther )

拉

姐係美國人？

含完又要奶連登仔不願面對現實

愛國底

真兄弟
明既自然會明
在心中

幾多年前連人地一早講哂會有咁既事
跟住而家唔講就俾人話可恥

都幾輸打要

係，你一定好好樣啦

連登仔：唔計

頒獎禮公開場合恰鳩細路仔就做得出
依家對住黑警就粒聲唔出

衰撚過達哥

除左香港，佢係其他廣東語系地方都有一定影響力
出下聲係文宣方面絕對可以幫到手

咁者係為錢先講?
為咗個show就講，無show關人忍事囉

佢呢啲正宗就係反共只係一盤生意

係show入面講=生意
係頒獎禮度講=愛國

達哥係live度講兩句 = 靠政治上位
子華靠政治題材賺入場費 = 要講嘅都講曬

有冇得再肉酸啲

關我咩事？

好多真心以為真係屌緊子華

咁唔通佢撐警又話你知咩

叫班fans/打手點覆好

其他人無表態就聲討

黃子華龜縮呢就「唔好玩分化啦」

老實講要懲罰佢咪用票房懲罰佢, 佢一直夢想都係拍戲同做賣座演員, 要求人人都做杜汶澤同hocc 遲早迫走好多人

要講都講哂，今次唔計！

屌你邊個知有冇去？係咪掟完火魔打完狗要po ig?

佢當年講既笑話都幾乎變哂真...你仲笑唔笑得出?

.藍子華

留返比下次 棟篤笑講嘛

On9樓主

連登仔就係標準制定者。

可能去咗遊行，食埋催淚彈，但出聲就無嘢做
跟住連登仔上網話，黃子華又唔出聲又去飲
樓主有冇打機打飛機食飯屙屎返工溫書行街做運動啊
無鏡頭影住你每日做咩喳
樓主個point就係點解你唔辭職去出聲，咁撚藍
黃子華出聲，應該係宣佈埋退出娛樂圈
出世唔修先要做香港人的公眾人物

可能去咗遊行，食埋催淚彈，但出聲就無嘢做
跟住連登仔上網話，_________又唔出聲又去____
樓主有冇打機打飛機食飯屙屎返工溫書行街做運動啊
無鏡頭影住你每日做咩喳
樓主個point就係點解你唔辭職去出聲，咁撚藍
______出聲，應該係宣佈埋退出娛樂圈
出世唔修先要做香港人的公眾人物

上左神枱都夠膽屌？樓豬都係快啲走啦

放過子華啦
搵食姐 犯法牙

又想分化 食屎啦 子華講野已經好撚黃

咁咪係囉，唔確定既野有咩好屌

有d人鐘意屌左先
有d人鐘意撐左先

其實佢咁多年黎有邊個show冇抽中共水
仲有講串董建華問責制，曾蔭權貪污
佢敢係咁大型嘅show度當面串當權者 串足29年
你地有乜資格話佢今年冇出聲就係藍
我信佢有自己既處事作風 收番埋你地既十重標準啦

佢不嬲都唔係公開評論時事嫁啦
全部留返喺show講
同埋佢咁多年黎如果唔係有show有劇上，佢都唔浦頭

唔通衝出黎講咩

冇記錯佢連fb ig都冇
得個fans club account

為錢，大家知
係你對佢有期望啫

我無記錯 佢除咗棟篤笑同個次講釣魚台之外 都唔會公開講政治野 做咩個個都話佢唔講

淡出巴已經柒到縮埋左一二角

連衛兵呢兩日係咁出動搵藝人公審做乜鳩? 有用行動post 唔推? 淨係留意剩返邊個藝人未杯葛 係咪得閒得濟又傻撚咗?

每日開幾個達哥post個班怨婦波台狗 又唔見你去屌佢地阻撚住晒行動post

初頭有 後尾都無人理

連登仔搬龍門勁過林鄭

咁你呢度冇人理有咩好怨

根本只係無出聲係唔應該鬧
班人死都唔肯認自己擺明恰9達

希望大家唔好踢爆波台班怨婦狗

咁人地反共又唔一定要撐黃嘅，黃子華話晒都讀哲學，呢啲邏輯思考佢都有咁上下功力。

黃子華立場好明顯係愛中國，唔愛共產黨，更反感賣國投美。

其實真

Fb見到新賀歲片開始宣傳了

呢條廢中搵香港人錢咁多年,而家聲都唔出一句

成鳩日話要講嘅以前講曬，以前點點點，依家唔講都知，肥媽譚詠麟以前都民主歌聲獻中華呀

退咗落黎又上咗神枱係應該更無顧忌，唔係潛水收皮

689 30年前都登報屌過中共六四屠城啦，咁唔使問689都一樣係黃啦，始終要屌都屌左啦，成30年

我唔熟都知佢姓黃

【#食住花生等睇戲】子華神又有新電影！

繼《棟篤特工》，2020年賀歲片又有子華神喇！今次《乜代宗師》亦係子華第2部自編自導自演電影，對上一部經已係17年前嘅《一蚊雞保鑣》。

今次黃子華新作變身「乜代宗師」，更同劉心悠激戰連場！

子華飾演落難馬家雷拳宗師「馬飛龍」，一次意外喺街頭眾目睽睽下被一名女途人（劉心悠 飾）擊倒，大出洋相。一夜之間身敗名裂，淪為「乜代宗師」。

原來女途人大有來頭，竟然係香港西洋拳壇傳奇人物，曾經擁有四十場不敗紀錄的奇女子──陳真 ！到底最後又點收科？

請大家多多支持 ！！！

黃子華出黎講 你又話佢騎

佢真係靠上位既
棟篤笑一開始娛樂圈血肉史講佢自己架喎
之後個堆咪最多間中講兩句抽下水
真正開宗明義講既三個囉
再入屋既拍劇男親女愛又係咩政治劇
點解好似講到佢靠講政治紅咁款

唔該跟返相同標準
屌達狗就屌埋黃子華
你信黃子華點解又唔信達狗

印象中佢唔會公開發表意見
有咩都係喺佢個show講晒

成日都話咩影響力
達哥又係咁
其實係咪佢唔出聲你就會藍？
其他人係咪因為會佢開聲而黃？
個重點係呢度咩？

重點係大家覺得抽政治水於佢而言只係一盤生意

呢盤生意香港人一向好受落

依家因為有另一盤生意就收哂聲，大家都好唔慣者

算把啦，成班覺得魚蛋論都好似發生新大陸咁既港豬繼續洗自己腦去信一個深男偽人

真係好掛住佢

屌你一係就五毛
一係就OUT FOCUS
點解咁鐘意有主線唔做 係到批鬥？
又唔見你拎藍藝人出來逐個屌？
要屌藝人 第一個就屌鳩曹永廉先啦

啱 邊個再開達狗同黃子華既post邊個就係鬼

同意 主線活動都唔知有冇過百
依個post就有400幾留言 on9

達狗係屌得岩
屌我地既子華神係分化
ok?

容祖兒深黃嚟

講得無撚有錯呀手足

點解迖之前講過嘢但今次講遲咗就要比人屌但係黃子華今次直程乜都冇講但係咁多人幫佢講嘢

咁其他明星為生計講句國慶快樂又要屌

沉默華就算奶共都係情非得已
其他人奶共就死全家

搵食啫，犯法呀！

都係個句啦
黃藍係政見，黑白係良知

你眼界都幾窄，或者你係連登呢個同溫層太耐，
你唔會知道香港有幾多蠢人，好多無腦廢中一個明星講一句就會信，點解明星唔用佢影響力？

拉

因為啲人剩係睇cut出黎嗰啲位